「連登已死」屌奶星，拉科魯尼亞踢緊西丙無人講？

今季西班牙丙組球隊內，有一隊好熟悉嘅名字............拉科魯尼亞

拉科魯尼亞球隊已經有118年歷史，有一段長時間係西甲嘅豪門名牌球隊之一，並喺1999-2000年度球季勇奪西甲最高榮譽........西甲冠軍，及曾4度奪西甲亞軍、4度奪西甲亞季軍，並曾擊敗AC米蘭打入歐聯決賽

但近10年，拉科已由西甲前列球隊，退至西甲下游球隊，再退至西甲西乙升降機，今季更歷史性降落西丙

仲要今季至今，喺西丙嘅成績都只係普通

拉科，令人唏噓嘅球隊

馬基爾，卓斯坦

Wow old news is so exciting

認真回下
佢地好似無入過歐聯決賽

歐聯4作客1:4輸比A米，主場4:0反勝

華拿朗
域陀

皇馬連續廿年作客贏唔到拉科

當年有個查明夏好扭到仆街

拉科魯尼亞帶來更永恆傷感

冇錢？

擊敗A米係8強，所以佢地係打入4強咋，4強輸比當屆冠軍 波圖

西丙定西乙B呀，西丙第四級

有撚入過決賽

拉科魯尼亞 去換最燦爛一生
拉科魯尼亞 帶來更永恆傷感

西乙B
出年更加會改制
西甲西乙之後會叫RFEF西甲/乙/丙

咁撚煩個名

高峰的韋根